有冇人覺得天主教係垃圾 保留基督教就行

天主教=教宗極權，梵蒂岡就係大台
收買大台=成班教徒無野做
一旦教庭腐敗，成棵樹便由上腐爛到下

基督教=兄弟爬山各有各做，唔會受到大台限制
不得人心嘅教會會俾市場法則自然淘汰

天主教正一垃圾

教宗落地獄

啟示錄：大紅龍(中共),大淫婦(梵蒂岡)

但係香港嘅基督教好似黑人僧啲 天主教正常好多

香港同台灣d基督教會好多都奇奇怪怪

你未了解過韓國基督教